有冇人知呢度係邊度

想去旅行，有冇人知呢度係邊度？

長州

China

長隆世界村

應該係意大利的Positano
意大利仲有另一個地方Cinque Terre都好似樣

Santa Rosa, the Philippines